用左5位數 買左幾個channel料

再用最新研究既KErea系統分析
今晚 曼聯-0.5/-1 ✅

✅定先 因為必中

今日和波

ching有啲料到

勁到

果然有料！

中！

-自己0.5

琴晚計漏左紅牌呢個因素
今日改良左個program
車路士-1.5/-2 預計會大炒黎追得失球
羅斯托夫0/+0.5
仲有皇馬0/-0.5 直頭派錢 唔洗入機分析都識買

ching又中！！！

車路士-1.5/-2 ✅
羅斯托夫0/+0.5✅
皇馬0/-0.5❌ 果然唔入系統就出事

有冇Tg可以入下

下場GOGOGOGO

支持出下場

修咸頓+1/+1.5

諾高平✅
車路士✅
漢堡✅

?